幫手撐國泰

大家入去國泰fb 撐國泰
唔好比藍絲係度亂咁嘈

由佢嘈 反正班窮撚都比唔起錢搭國泰

推

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

Pish

起碼比公司知道有人撐佢地啊嘛
國泰員工今次都出左好多力